<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">IKIGAI app</string>
    <string name="label_alpha">Alpha</string>
    <string name="welcome">"Bienvenido al ikigai "</string>
    <string name="title_line_width_dialog">Seleccione el tamaño de la línea</string>
    <string name="start">Comienzo</string>
    <string name="title_color_dialog">Elija el color</string>
    <string name="sob_iki">" El Ikigai App presenta al usuario una manera sencilla y rápida de obtener su Ikigai."</string>
    <string name="sig_ikigai">" Ikigai es una palabra japonesa que significa algo cerca de \"razón de vivir\". Normalmente se utiliza una figura compuesta por cuatro círculos que poseen todas las posibilidades de intersecciones entre sí"</string>
    <string name="permission_explanation">" Para guardar la imagen, la aplicación necesita permiso de almacenamiento."</string>
    <string name="pay">Pagado</string>
    <string name="o_ikigai_app">El Ikigai App</string>
    <string name="need">Necesitar</string>
    <string name="message_saved">" Imagen guardada en la galería."</string>
    <string name="message_error_saving">" Hubo un error al guardar la imagen."</string>
    <string name="message_error_printing">Su dispositivo no admite la función de impresión.</string>
    <string name="message_erase">" Borrar el dibujo?"</string>
    <string name="mas_o_que_o_ikigai">Pero, ¿qué es Ikigai?</string>
    <string name="man_mon">" Montar IKIGAI manualmente"</string>
    <string name="love">Amor</string>
    <string name="line_imageview_description">Esto muestra el grosor de la línea</string>
    <string name="label_red">Rojo</string>
    <string name="label_green">Verde</string>
    <string name="label_blue">Azul</string>
    <string name="initial_msg">" Descubre ahora tu IKIGAI!"</string>
    <string name="initial_help">Al hacer clic en el botón de inicio tendrá dos opciones para montar su ikigai. Montar automáticamente: Donde el propio app crea los 4 círculos para usted. Montar Manualmente: Donde usted podrá insertar manualmente cada círculo eligiendo el color para cada uno. ¿Vamos a empezar?</string>
    <string name="good">Bueno</string>
    <string name="exp_ikigai">A fin de obtener su Ikigai, la persona comienza dibujando los cuatro círculos. Una vez dibujados, es necesario llenar los campos de cada círculo que no tiene intersección alguna con los demás. El relleno debe darse así: - ¿Qué amas? - ¿Qué necesita el mundo? - ¿Por qué se puede pagar? - ¿En qué eres bueno? Una vez hecho esto, la persona descubre cuáles son: - su misión - su vocación - su profesión - su pasión. También corresponde a la persona llenar estos cuatro campos. Note que las intersecciones de 3 círculos representan motivos de insatisfacción en la vida que las personas pueden tener. A fin de encontrar la plenitud, ellas deben considerar el círculo que falta, dando origen a su Ikigai.</string>
    <string name="entendi">Lo tengo!</string>
    <string name="EN">ES</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="como_gostaria">¿Cómo me gustaría montar su IKIGAI?</string>
    <string name="choose_circle">Seleccione el círculo:</string>
    <string name="button_set_line_width">Definir el ancho de línea</string>
    <string name="button_set_color">Cambiar color</string>
    <string name="button_erase">Borrar Imagen</string>
    <string name="aut_mon">Montar automaticamente</string>
    <string name="alert_select">Debe seleccionar una opción para continuar.</string>
    <string name="about">Acerca de App</string>
    <string name="tamanho_linha">Tamaño Línea</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="print">Impresión</string>
    <string name="help">Ayudar</string>
    <string name="erase">Borrar</string>
    <string name="desenhar_circulo">"Dibujo Circulo "</string>
    <string name="color">Colores</string>
    <string name="quiser_apagar">"Al incluir todos los circulos, su ikigai debe ser similar al de la imagen anterior. Si no te gusta el color, puedes borrar y rehacerlo tantas veces como quieras haciendo clic en la opción de borrar en el menú lateral de la aplicación. "</string>
    <string name="mon_ikig">" Antes de seleccionar el color, debe elegir un círculo. Usted debe realizar este procedimiento sólo una vez para cada círculo, pero todos los círculos deben estar diseñados para validar el Ikigai."</string>
    <string name="how_ikigai">¿Cómo montar su Ikigai?</string>
    <string name="cor_circulo">"Al elegir el color y el círculo, aparecerá en la pantalla similar a ésta. "</string>
    <string name="click_ikigai">" Al hacer clic en el icono con los círculos en la barra de actividades de la aplicación, abrirá un menú con opciones de color para colorear su círculo."</string>
    <string name="alterar_ikigai">" Puede cambiar el color utilizando las barras y puede ver una vista previa del color antes de seleccionar."</string>
</resources>