<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">IKIGAI app</string>
    <string name="button_set_color">Mudar Cor</string>
    <string name="initial_msg">Descubra agora o seu IKIGAI!</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="label_red">Vermelho</string>
    <string name="label_green">Verde</string>
    <string name="label_blue">Azul</string>
    <string name="message_erase">Apagar o desenho?</string>
    <string name="title_color_dialog">Escolha a cor</string>
    <string name="title_line_width_dialog">Escolha o tamanho da Linha</string>
    <string name="permission_explanation">Para salvar a imagem, o app precisa de permissão de armazenamento.</string>
    <string name="message_error_printing">Seu dispositivo não suporta a função de impressão.</string>
    <string name="message_error_saving">Houve um erro ao salvar a imagem.</string>
    <string name="message_saved">Imagem salva na galeria.</string>
    <string name="welcome">Bem vindo ao ikigai</string>
    <string name="sob_iki">O Ikigai App apresenta ao usuario uma maneira simples e rapida de obter o seu Ikigai.</string>
    <string name="sig_ikigai">Ikigai é uma palavra japonesa que significa algo próximo de “razão de viver”.  Normalmente utiliza-se uma figura composta por quatro círculos que possuem todas as possibilidades de intersecções entre si</string>
    <string name="pay">Pago</string>
    <string name="o_ikigai_app">O Ikigai App</string>
    <string name="need">Precisa</string>
    <string name="mas_o_que_o_ikigai">Mas o que é o Ikigai?</string>
    <string name="man_mon">Montar IKIGAI manualmente</string>
    <string name="love">Ama</string>
    <string name="line_imageview_description">" Isso exibe a espessura da linha"</string>
    <string name="initial_help">Ao clicar no botão iniciar você terá duas opções para montar o seu ikigai.  Montar Automaticamente: Onde o proprio app cria os 4 circulos para você.   Montar Manualmente: Onde você poderá inserir manualmente cada circulo escolhendo a cor para cada um.   Vamos começar?</string>
    <string name="good">Bom</string>
    <string name="exp_ikigai">A fim de obter seu Ikigai, a pessoa começa desenhando os quatro círculos. Uma vez desenhados, é preciso preencher os campos de cada círculo que não tem intersecção nenhuma com os demais. O preenchimento deve se dar assim:  - O que você ama? - O que o mundo precisa? - Pelo que você pode ser pago? - Em que você é bom?  Uma vez feito isso, a pessoa descobre quais são:  - sua missão - sua vocação - sua profissão - sua paixão.  Cabe também à pessoa preencher esses quatro campos.Note que as intersecções de 3 círculos representam motivos de insatisfação na vida que as pessoas podem ter. A fim de encontrar a plenitude, elas devem considerar o círculo que falta, dando origem a seu Ikigai.</string>
    <string name="entendi">Entendi!</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="como_gostaria">Como gostaria de montar o seu IKIGAI?</string>
    <string name="choose_circle">Escolha o Circulo:</string>
    <string name="button_set_line_width">" Definir a largura da linha"</string>
    <string name="button_erase">Apagar Imagem</string>
    <string name="aut_mon">Montar automaticamente</string>
    <string name="alert_select">Você deve selecionar uma opção para continuar.</string>
    <string name="about">Sobre o App</string>
    <string name="EN">PT</string>
    <string name="label_alpha">Alpha</string>
    <string name="color">Cores</string>
    <string name="desenhar_circulo">Desenhar Circulo</string>
    <string name="erase">Apagar</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="print">Imprimir</string>
    <string name="tamanho_linha">Tamanho Linha</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="quiser_apagar">Ao incluir todos os circulos, o seu ikigai deverá ficar semelhante ao da imagem acima. Caso não goste da cor, poderá apagar e refaze-lo quantas vezes quiser clicando na opção de apagar no menu lateral da aplicação.</string>
    <string name="mon_ikig">Antes de Selecionar a cor você deve escolher um circulo. Você deve realizar este procedimento uma vez apenas para cada circulo, porem todos os circulos devem ser desenhados para validar o Ikigai.</string>
    <string name="how_ikigai">Como montar o seu Ikigai?</string>
    <string name="cor_circulo">Ao escolher a cor e o circulo, ele aparecerá na tela semelhante a este.</string>
    <string name="click_ikigai">Ao clicar no icone com os circulos na barra de atividades da aplicação, abrirá um menu com opções de cores para colorir o seu circulo.</string>
    <string name="alterar_ikigai">Você poderá alterar a cor utilizando as barras e poderá ver uma pré visualização da cor antes de selecionar.</string>
</resources>