<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">IKIGAI app</string>
    <string name="welcome">" Willkommen bei ikigai"</string>
    <string name="title_color_dialog">Wähle deine Farbe</string>
    <string name="title_line_width_dialog">" Wählen Sie die Zeilengröße"</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="sob_iki">Die Ikigai-App bietet dem Benutzer eine einfache und schnelle Möglichkeit, ihren Ikigai zu erhalten.</string>
    <string name="sig_ikigai">" Ikigai ist ein japanisches Wort für \"Grund zum Leben\". Normalerweise setzt sich eine Figur aus vier Kreisen zusammen, zwischen denen alle Kreuzungsmöglichkeiten bestehen"</string>
    <string name="pay">Bezahlung</string>
    <string name="permission_explanation">" Um das Image zu speichern, benötigt die App eine Speichererlaubnis."</string>
    <string name="o_ikigai_app">" Die Ikigai App"</string>
    <string name="need">" Es braucht"</string>
    <string name="message_saved">" Bild in der Galerie gespeichert."</string>
    <string name="message_error_saving">Beim Speichern des Bildes gab es einen Eero.</string>
    <string name="message_error_printing">Ihr Gerät unterstützt die Druckfunktion nicht.</string>
    <string name="message_erase">Zeichnung löschen?</string>
    <string name="mas_o_que_o_ikigai">Aber was ist Ikigai?</string>
    <string name="man_mon">Mounten Sie IKIGAI manuell</string>
    <string name="love">" Liebt"</string>
    <string name="label_red">Rot</string>
    <string name="line_imageview_description">" Dies zeigt die Linienstärke an"</string>
    <string name="label_green">Grün</string>
    <string name="label_blue">Blau</string>
    <string name="initial_msg">Entdecken Sie jetzt Ihren IKIGAI!</string>
    <string name="initial_help">" Wenn Sie auf die Start-Schaltfläche klicken, haben Sie zwei Möglichkeiten, Ihren Ikigai zu montieren. Auto-Mount: Hier erstellt die App selbst die 4 Kreise. Manuell montieren: Hier können Sie jeden Kreis manuell eingeben, indem Sie die Farbe für jeden Kreis auswählen. Sollen wir anfangen?"</string>
    <string name="good">Gut</string>
    <string name="exp_ikigai">"Um dein Ikigai zu erhalten, zeichnet man zunächst die vier Kreise. Nach dem Zeichnen müssen Sie die Felder jedes Kreises ausfüllen, der keinen Schnittpunkt mit den anderen hat. Die Füllung sollte so aussehen: - Was liebst du? \"Was braucht die Welt?\" \"Wofür können Sie bezahlt werden?\" \"Was kannst du gut?\" Sobald dies geschehen ist, entdeckt die Person, was sie ist: - ihre Mission - ihre Berufung - ihr Beruf - ihre Leidenschaft. Es ist auch Sache des Einzelnen, diese vier Felder auszufüllen: Beachten Sie, dass die Schnittpunkte von 3 Kreisen Motive der Unzufriedenheit im Leben darstellen, die Menschen haben können. Um Fülle zu finden, müssen sie den fehlenden Kreis berücksichtigen und ihren Ikigai entstehen lassen. "</string>
    <string name="entendi">Verstanden</string>
    <string name="EN">DE</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="como_gostaria">" Wie möchten Sie Ihre IKIGAI einrichten?"</string>
    <string name="choose_circle">" Wählen Sie den Kreis:"</string>
    <string name="button_set_line_width">" Linienbreite einstellen"</string>
    <string name="button_set_color">" Farbe ändern"</string>
    <string name="button_erase">"Bild löschen "</string>
    <string name="aut_mon">" Automatik "</string>
    <string name="alert_select">" Sie müssen eine Option auswählen, um fortzufahren."</string>
    <string name="about">" Über die App"</string>
    <string name="label_alpha">Alpha</string>
    <string name="tamanho_linha">" Zeilengröße"</string>
    <string name="save">Um zu sparen</string>
    <string name="print">Zuhause</string>
    <string name="help">" Hilfe"</string>
    <string name="erase">Löschen</string>
    <string name="desenhar_circulo">Kreis zeichnen</string>
    <string name="color">Farben</string>
    <string name="quiser_apagar">"Wenn Sie alle Kreise einbeziehen, sollte Ihr Ikigai dem oben gezeigten ähneln. Wenn Sie die Farbe nicht mögen, können Sie sie beliebig oft löschen und wiederholen, indem Sie auf die Option \"Löschen\" im Seitenmenü der Anwendung klicken. "</string>
    <string name="mon_ikig">"Bevor Sie die Farbe auswählen, müssen Sie einen Kreis auswählen. Sie sollten dieses Verfahren nur einmal für jeden Kreis ausführen, aber alle Kreise müssen für die Überprüfung von Ikigai ausgelegt sein. "</string>
    <string name="how_ikigai">" Wie montiere ich dein Ikigai?"</string>
    <string name="cor_circulo">" Wenn Sie die Farbe und den Kreis auswählen, wird dies auf dem Bildschirm ähnlich angezeigt."</string>
    <string name="click_ikigai">" Durch Klicken auf das Kreissymbol in der Aktivitätsleiste der Anwendung wird ein Menü mit Farboptionen zum Einfärben des Kreises geöffnet."</string>
    <string name="alterar_ikigai">" Sie können die Farbe mithilfe der Balken ändern und vor der Auswahl eine Vorschau der Farbe anzeigen."</string>
</resources>